點樣定義被愛？好迷惘

開始feel唔到 亦唔知佢係需要我定係愛我
點樣先叫做被一個人愛？講緊拍拖
好辛苦
四年啦 淡左定點？有冇人點醒我 唔想諗埋一邊呀

輕輕一推

巴打加油
我同女朋友雖然唔算耐 但佢對我嘅表現就好似冇乜點愛我啦
我係嗰種想佢做到出面比我知佢愛我嘅人

我覺得假如佢愛你 你起碼會覺得同佢一齊係開心 唔會係度懷疑佢愛唔愛你

會想同你過人世 有行動去實行呢件事

灰鳩到 好似得一個付出咁

Sad as fuck

好撚想一句車埋佢
你連點愛一個人都唔撚識呀